手機4月完約想轉台 有冇sun mobile sales

TG: LKH513